比余名殷Venus Yu帽左，你問我答

佢同自己表妹話同呢個hku issac第一次見就屌左

叫余名殷，之前讀BU之後quit左，電話55071567，ig miracle_dreamer，地址黃大仙紀律部隊宿舍2座13樓D室

隨便問

pull

咩前文後理都無

關人撚事咩

呢個時候感情事就收檔啦

你想要咩前文後理？咪佢有仔都one night stand囉

相

狗女？

sorry 我reading 拎U
可唔可以講下做咩9

咁你咪pull囉，on9

Btw佢year1就落過仔

ok wor

落左妝你重食得落？

屌你 咁重口味
好彩唔係半夜睇到張相

你成篇野講到1999， 仲好意思話人on9?

巴打 開過新post再寫好啲啦
其實幾值得推

狗女 臭雞

地址: 黃大仙紀律部隊宿舍2座13樓D室
似乎屋企有人做賤賊

如果係狗女就幫你推

1999?

咁即係Renee定Venus

Details？

公道講句 真心柒

有冇打過示威者？

鳩sir?

食開好野囉,
我見到都嚇一嚇

唉樓主有暴力傾向唔自爆埋嘅？

annabelle？

食開人類 呢隻野唔似人類

點呀katrina?有仔仲同小學同學扑野，成班冇撚啲道德，廢柴都係咁撚賤架？

Let me clarify,樓上戈個叫venus就有仔都同人one night stand,呢隻katrina就有仔照搵小學同學扑野，成班狗乸

臭閪養唔耐 甩到手就下個更美好 勿念~

你個仔？

唔係，佢比個ex中出即飛。佢仲有次拍拖又係同個三唔識七既扑野，派開帽有鋪癮

利申 講大話死全家

你咁抵得諗去接手既

食花生幫推

Haha咁樣佢都仲可以派帽，你話佢幾犀利

有冇仆嘢片

有無諗過無人想知 無人care

呢個乜柒katrina本身讀bu,話想retake入hku,點知考完又係入返bu,正廢柴靜係識扑野

有無閃卡同其他黑歷史

你咪pull囉仲click入黎

閃卡?

閃卡就算啦冇佢咁賤，6月9佢屌啲記者阻住警察執法算唔算,再之前就話梁天琦鼓吹廝殺校園

話說派帽過程係乜

狗乸同frd去飲酒，飲飲下就各自去扑野，扑完見我話見完frd好攰，第二日比我見到佢手機同表妹講尋晚ons完

你同佢表妹係咪都有路

私人恩怨自己搞掂啦，香港已經夠多事

感情台你咪叫admin封撚左個台佢囉，我又唔mind

898

而家好多女都好撚濫

想屌

冇閃卡？ 咁我出返去先

拉

垃圾post 請用不推文

19999

多圖啦屌

鳩Sir呢？

又venus 又renee 又katrinacls 1999

屌你老母 咁都上熱門
連仔係咪比人hack撚左

完全唔明你up乜鳩

樓主無katrina圖既

Ig?

無人想知啊收皮啦

同鳩硬冇親戚有冇關係？

記得以前Venus 條仔幾靚仔係咪巴打你

利伸：有fol過Venus ig

閃卡都無張

冇人想知

有閃卡就拎出黎 冇就過主
戴帽就開過你問我答？ 呢度冇人想知呀

Yes